有冇人有啲外國戲推介下

大家一齊討論下

冇人睇戲？

天使愛美麗，好似係法國

終於有個人答我

最近睇左韓國電影叫春夢 算係舊年韓國電影中驚喜之作
對呢個導演有少少期盼

樓主反韓

當我無講過 我自己都反韓 但韓國電影反唔落手

呢套真係驚喜，春夢了無痕，導演呈現虛實既手法幾有趣，就算睇人物都好有感觸，上年最鍾意既韓國電影

50 shades darker

傭兵傳奇，西班牙

男主型撚到

德國政治片

死亡實驗
浪潮
再見列寧

逆時空狙擊

垃圾片黎

Ca1,2,3
Iron man1,2,3
Thor1,2
Avengers1,2
舊Spiderman 1,2,3
新spiderman1,2
Hulk
X-men all

Begin again, theory of everything, la la land

韓戲: 熔爐，屍殺，開心鬼上身(睇5次都喊)，下女的誘惑

我未睇

interstellar
theory of everything

有冇睇the girl on the train

Dogville

Sing street
Submarine
The breakfast club
鐘意青春小品類一定要睇

睇D盜錄版飛住黎睇 套戲唔知做乜鳩

BOOKMARK哂遲D慢慢睇

最近睇左套假死新人生

係click 個男主角做。好好笑。結局又估唔到

500 days of summer